究竟而家連登取代左高登未?

高登係咪仲吊緊命?

朋友你新嚟 ?

取代左
不過係取代 3男2女

Yes

扮老屎忽?

咁請問你取代左未呀?

高登：80,90後論壇
連登：90後尾，00後，10後論壇
冇話邊個取代邊個

真係 偏向 5p
多過hkg

是否悲哀

連登係高登 + Facebook/ IG + Yahoo知識 三合一

唔交配點生港獨兒女